有冇人分享下 睇住最心愛嘅人結婚係咩感覺？

嗰個人仲要係自己當初放棄咗佢
幾年後非常後悔 （當初唔識諗 自己抵死）
雖然美其名應該為佢揾到幸福而開心
但幻想佢要結婚一日 個心應該會好難受

[url]網址[/url]

抵啦

不敢想像

會開心因為愛唔一定要擁有

依種境界 我仲未達到

睇住初戀結婚 嫁左去台灣
有唔開心過一排 不過都係果句 關你撚事

我相信人人唔同
但我係開心嘅
雖然參加佢婚禮見到佢同佢另一半的確係好酸
不過要知道一樣嘢
愛唔一定要擁有
你愛一個人
你會想佢幸福開心快樂
當初就係因為唔幸福唔開心唔快樂所以分開
到而家見到佢開心快樂同幸福
就已足夠

利申：參加EX婚禮見到佢開心我反而當場喊到豬頭咁

個標題就寫最心愛，入黎一睇原來係你唔要佢

唔知你ex現任有咩感受呢
個老公/老婆請ex嚟婚禮都算
仲要喊到豬頭咁
阿牛咩

想過搶新娘 我差點講真

台仔十個有九個叫雞，淨低個個約炮，社會衛生科日日排長龍。第日條女約你打友誼波都諗過先好制

當年既佢係好得 而家就算啦 聚舊食餐飯都可以既

約會不約炮，開枱不開波

難受又點 到頭來咪又係咁

其實最難受係 自己當初放棄咗呢段感情(非出軌)
如果唔係自己放棄
都冇咁後悔同難受

真係愛一個 上一課
到頭來知道 佢對我先係最好

好憎自己當時點解唔肯去遷就佢

巴打你個名

就係佢上年結婚果時改
當時灰到同現任分左手 真係好戇居
之後遇到有機會發展既人 連愛既感覺為何都忘記哂

巴打唔好太執著過去
希望你終有一日搵到一個更加心愛嘅人
加油

關心個過路人 不如關心下你父母